原來沒有 從來都沒有

教我空歡喜心跳這麼久

到了這一刻終於望通透

原來愛情來過半分鐘也沒有

又來